成日話窮人唔好生仔，真係有得揀咩

當你有gf
當佢食開丸仔
唔記得食/食錯/呃你話有食
咁返唔到轉頭
又一定要keep住
而家個決定權係佢度
你係男人你真係冇聲出
一係硬食
一係走
但走得去邊
俾人屌你唔負責
又麻煩屋企人
咁一定硬食
窮人唔好生仔呢句說話假設左成件事係100%控制到
但只限女人
知你實話咩帶咪得囉
咁你又知唔知
唔做就一定唔會生仔
咁你會唔會

窮人冇地方扑野

弱智post開少個 thanks

所以成日鬧非洲d死窮撚生仔
1. 香港通街丸仔/dom，非洲7仔萬寧都冇間
2. 出左事香港深圳會有人幫你，非洲冇人識做
唔好話咩文化宗教經濟問題懶高深
淨係呢兩樣已經收你皮，如果你係非洲出世